{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097035",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "참숯한우천국 동두천지행역점"
    },
    "text": "京畿道東豆川市平和で2261番地13 1階(紙杏洞)に位置したレストランは韓牛と牛肉(輸入産)をいずれも取り扱い、品質対比価格は非常に安価に提供しています。特に大きな骨の二つが入っているカルビタンは破格的な9,000ウォンで販売されています。また、2階は最大100席まで団体客の予約が可能であり、部屋になっているため、リラックスした会食が可能です。周辺に位置した紙杏駅近くで多様なメニューを楽しむことができます。韓牛特殊盛り合わせ800gは120,000ウォンで販売されて、韓牛羽下肉400gは99,000ウォン、韓牛スペシャル500gは83,000ウォン、牛一頭スペシャル割引イベント800gは73,000ウォンで購入することができます。また、韓牛ロース500gは65,000ウォン、皇帝のカルビ900gは62,000ウォン、韓牛五分五分500gは52,000ウォン、韓牛のロース500gは49,000ウォンで利用することができます。最後に、カルビタンは9,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道東豆川市平和で2261番地13 1階(紙杏洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を取り扱っていますか？",
            "answer": "韓牛と牛肉(輸入産)を取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "カルビタンはいくらですか？",
            "answer": "カルビタンは9,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "2階は何のために使われていますか？",
            "answer": "2階は最大100席まで団体客の予約が可能であり、部屋になっているため、リラックスした会食が可能です。"
        },
        {
            "question": "韓牛特殊盛り合わせ800gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛特殊盛り合わせ800gは120,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "韓牛羽下肉400gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛羽下肉400gは99,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛スペシャル500gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛スペシャル500gは83,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "牛一頭スペシャル割引イベント800gの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛一頭スペシャル割引イベント800gは73,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛ロース500gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ロース500gは65,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "皇帝のカルビ900gの価格はいくらですか？",
            "answer": "皇帝のカルビ900gは62,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛五分五分500gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛五分五分500gは52,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛のロース500gの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のロース500gは49,000ウォンで利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 476
    }
}